想到現任變做陌生人 就好心痛

但想到要對住佢成世 就更加心痛

分手轉SP咪搞掂

嘻嘻

互射番幾次咪冇事囉